抗爭一停左 即刻出事 好多人被清算

臨近聖誕 大家準備好未
屌佢老母真係要開戰

屌

推

一早講咗投完票有咩後果

停你老母咩，上星期日先周圍開緊波

- 星火洗黑錢
- 手足匿埋，被通緝後被捕，支援家長同樣被捕
- 大批地下組織被偵破，勇武手足損失慘重

聖誕十八區開花 商場等收皮

最慘係曾經比過資料都會賴嘢 捐錢可能都會清算

比人單方面開波都好拎黎講

push

其實你企邊一邊 ?

點解咁問 你起我底睇我啲post咪知囉

唔投票會有唔同？

靜靜地贏麻
而家人就靜靜地坐監
錢就靜靜地充公

仲等。。。

香港人 反擊

前線曱甴同搵證據嗰班兩批人嚟
關抗爭停咗咩事
搵證據睇CCTV嗰啲好多本身都退咗休

你想up 乜鳩？
覺得自己係先知好撚威？

開波還開波，大家醒爬唔好被捕

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

快做各國文宣Twitter

告知國際政府迫害

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

真係唔可以停

要繼續抗爭

根本共產黨唔會停止清算
中共得一個目的, 殺到無真香港人為止

Block

咁咪繼續求泛民打救囉
佢咁多大狀要免費幫義士有幾難
再唔係全體議員夾錢幫義士打官司囉

全世界覺得我哋已經民意逆轉
和理非失去鬥志 前線孤軍作戰
場運動2020之前完
小強平亂有功 加官晉爵

黑警日日OT有錢收，香港人仲等咩？

停唔停都會被清算㗎啦

係咪都會清算
只係速度問題

我反而覺得選輸左和理非更加一沈不起

好撚叻wo你

休息夠未？

Push

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

所以話黑警曱甴先係最唔想運動完嘅人

而家係個政府同狗冇諗過俾你停呀！起身戰鬥吧

邊度有周圍 完全唔覺

所以繼續休息算啦

全部變晒condom
醒未

有無消息幾時真正制裁官員？

少左好多人

講撚咗，依家個勢似鳩嗚團

選舉「勝利」麻醉劑

Pish

叫泛民幫手囉
定佢哋唔洗幫下次都有大把人含

香港人，為自己爭取最想要嘅聖誕禮物啦

乜呢半年黎一直玩緊司法遊戲？

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

唔投票=輸選舉

所以我冇後悔出去投票

真心，點解會有人覺得我地區選輸咗仲會有士氣。依加我地只係遇到樽頸位，但係我地知道跟著落嚟我地嘅所有行動都係有民意支持。但係如果輸咗嘅話，個個以為自己係少數，最後只會絕望，變番港豬。最緊要係要show埋比外國睇。

街頭只要一靜少少，戰線就會從後方開始啟動，人道基金、企業、學校、醫護界、傳媒，統統都會是政權的清算對象，務求斷絕你的後勤線，無法再爬起來。7000萬過後，肯定陸續有來。

一早說過，香港已無法回頭，我們面對的是一場你死我活的total war。那些選舉贏了就抱僥倖心理，吹奏所謂「勇武休息」，覺得個體制仲有得救的人，可以全部收檔了。

聖誕啊

一停代表黑警有時起底 唔好俾佢停牙 dllm

黃色經濟圏丫拿，封埋你戶口睇你點經濟圈

睇完tv咪交料比前線

而家上門拘捕都要防暴
你估班老野會兩三個去捉
點都等防捕得閒先

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好縮係屋企唔再出黎呀大家兩千幾人被捕 我地已經冇咁多勇武可以輸 輸埋呢批就真係冇壓力比到政府

千祈唔好 肯殺警甴未

半年前睇個時心諗唉香港人邊夠膽玩火魔
有都係垃圾桶起火
點知運動唔夠三個月就已經開始玩campfire

明白個pattern 未？
今日搞完星火，聽日未就係告更多手足
一個人搵唔切律師幫手，好有可能就會少一個手足
抗爭不能停

聖誕行街喇手足

唔投票就唔搞你？咩邏輯

老老實實 旺角有開 如果連登唔講我都唔知

pish

唔投票，最終勝利?

衝！

冇抗爭只係俾班狗休息部署拉人

仲靜靜雞定靜雞雞

慢慢抖

咁你幾時刺殺政要呀去

聖戰

停唔停都會清算 對家大把資源

開戰呀

唔洗講咁多
幾時開始計劃殺官同民賤連
我講緊online game咋

捐錢唔會夠證據被清算

唔好自亂陣腳

agger, 而且人權法雖然過咗, 但我地需要嘅係第一個被制裁嘅人!

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

聽晚就要啦，仲等

放負撚，Block

之前有勇武話要飬傷
希望佢地早日康復

邊度有停

對住屠殺過億國民既共產黨港豬仲可以樂觀抗爭算唔算世界獨有

唔出刀，有乜用

係啦杯葛投票喺屋企訓覺等侵侵打救

開戰開戰

真..仲休息？

winter on fire

開拖

要靜靜地贏

屌 E+整日熱門都係膠post
推

停乜嘢 每個星期都有活動 唔好再將黎明行動+大學戰嗰個星期拎嚟做標準

poly嗰幾日其他區都有翻舊帳清算
除你話嗰幾日係都算休息緊啦

仲有人犧牲緊

開

好明顯唔夠激
唔係要對峙，而係要快閃
繼續重創經濟

唔可以停

連登無講=休息緊
班軍師真係唔開電視黎睇

晨咁早就話d錢要離岸，依家d人醒覺未

所以記住，抗爭不能停

冇停呀
成日話停
只係形式上轉形

而家咪就係投完票大家係屋企等侵侵打救然後比人清算囉

知唔知點解靜左咁多有咁多時間比黑警清算呀
因為好多前線見咁多人投票心淡唔再出黎呀
繼續投票啦你地玩埋佢啦

ready

屌你老母黑警一得閒返少少就玩清算

唔好再推和理非喇﹐Be Water行動開始﹐救人

屌，一定要出尼

唔會靜靜地贏，只會靜靜地輸。

活於抗爭，死於沉默。

以上都係魚革嘅教訓

當年批評逃亡者應該要回港自首者，而家反而成為支持逃亡者或本身都成為逃亡者，點解？因為法治己死。係咁嘅情況下，重想係中共遊戲規則下反將中共，會唔會反思自己為左減少傷害而造成更大傷害。

。

但係就係呢段時間會凍結左啲錢，幫唔到啲手足請律師

投完白票就唔會清算

講緊唔投票呀
知唔知幾多前線見到大家咁鍾意投票就唔再出黎呀？

p

屌 大戰黎啦

香港人無退路

真係冇得停 真係唔可以停

香港金總終於接受網上會員申請啦

屌佢班左膠真係以為選比佢做區議員咁都算 我當個一個政治表態

但班左膠講下講下仲講埋立法會選舉 我屌佢老味六千手足被捕係比你選舉？？仲叫人監倉投票？？

啱呀
一上黎就洗版話停左就出事
上個星期日係咪成日都係屋企訓覺?

大家起身啦

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

香港九龍新界無得避

Yes sir

唔可以靜落嚟

基本上共匪係無得救
係一定要抗爭到底

呢個星期曱總就係香港附近

你識幾多個前線呀，你代表前線發言？

始終年尾聖誕同誇年呢D日子
真係好令好多人心灰意冷做返港豬
真係唔敢想像過年會點
肯定又一堆阻膠嘈生晒
叫人新蒸頭咪搞到見紅死人乜乜77，屌！

唔想引戰，但都要講靜左主要係因為poly一役，果度起瑪幾百個手足停賽，好難唔靜，如果區選輸埋可以肯定9成收皮，所以唔好成日話d人區選後已經完成任務，起碼我身邊冇人咁覺得。

新年一定會靜
唔駛估

中秋都靜
傳統節日一定係咁

所以要做啲咩要趁聖誕

啱呀！黑警進化同時我哋要急速進化
唔可以意志消沉㗎各位

所以要反傳統！！！唔可以慣！
要令大家覺得6月起已經打緊仗
唔係打機，無PAUSE掣

DKLM 愈講愈撚嬲

講事實都sir?
照你邏輯你係三毛

日日和你lunch完又點

國師講中晒

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

ON9仔 投唔投都一樣
唔投輸左, 場運動直接完埋添呀 柒頭

投左唔一定嬴
唔投就一定輸
要嬴定輸, 自己揀啦仆街

聖誕攬炒

繼續話可以休息啦
區選完話休息果d去哂邊

勇武話傷哂要休一個月
唔知係人定鬼
我真係分唔到
黎明比人吊7到仆街